【七月十四講】一個關於年青人的鬼故事…

從前，香港有個年青人，

佢無錢，很窮。

佢有一日死了，變成窮鬼。

完。

好得人驚

真係好得人驚。

大家小心呀！

仲有後續。

同一時間，香港有個有錢人死左。
當然佢無變成窮鬼。因為佢有錢，甚至唔使做鬼，可以升呢做神。

做咩神? 佢咁有錢，梗係做財神。

對於佢家族黎講，呢個有錢佬長輩的確係財神。應該當神咁拜